輸到冇飯開 最後放手一博

成琴身家輸剩一千蚊 2星期後先有工開
最後一博 輸埋日日食白麵包

求你比我中一條

水晶驚驚地 都係唔要了

好彩冇要水晶